[護級分子] 利物浦 對 狼隊 II

其實個小組打得算係咁了

狼隊無出cavaleiro已經讓半臂

巴打們 用隔離嗰個post

等睇高賊賽後9up